林鄭今日唔開記招 只接受CCTVB獨家貓哭老鼠訪問同發政治宣傳片

林鄭thru 政府新聞處發嘅片話有人放火

依個仆街今日只接受CCTVB獨家貓哭老鼠訪問
同發政府新聞處嘅政治宣傳片

唔開記招 驚人圍驚人質詢！

屌佢剩係接受tvb訪問 真係垃圾

相信世上無一個正常非暴政嘅地方嘅leader
發生咁大件事都可以唔出嚟面對人民
咁當然啦佢都唔係我哋選出嚟駛撚理我哋